信和有兩間賣淘寶盜版GK 點解冇人拉

佢地擺到好明顯 仲整埋金貓貼紙 點解咁都唔比海關拉?
定係GK本身海關就唔理?

push

因為你未去報海關囉
咁多人行過得你留意到咋
正義等你伸張

真心 其實一定唔會冇人報過 但係咪都唔受理

除非有十鳩幾二十人去排隊落案
否則肯定唔做嘢

Dr.Pro?

仲信政府一陣人哋有兄弟姊妹做狗做鳩官告返你轉頭架啦

真咩 一兩個人報唔會做野？
事關我細佬唔識 佢買左隻"GK" 鬼滅既
600蚊 之後我番去見到 屌一睇就知流野
落去同店主理論 佢話貨物出門 不設退換
嬲嬲地諗緊報海關會唔會拉尻佢

我同佢講完 佢好似唔撚驚我會報海關咁

GK本身無版權
點拉人?
拉人賣隻假既盜版比你咁呀?

呢個真

gk模型呢啲本身都係無版權既
你點界定佢係流野
最多你可以話佢造工，上色唔好

真係咁？香港有冇人賣GK比人拉過

師兄你講得好撚中

都冇貼文宣，幫佢貼張時代革命咪即刻有人上門囉

其實係我自己咁覺得嫁炸
不過gk無版權呢點就肯定
等睇樓主去報海關

聽其他巴咁講 報左都冇用啦 算吧啦樓豬

幾百蚊 叫你細佬唔好貪喇

唉其實都諗住算
但見佢禁唔開心 自己拎左300私己 話果間店賠比佢算

我見賣到成行成市 原來係冇版權 長知識了

點會無版權 除左GK ,果間老番舖仲賣好多老翻膠, 一年都唔知幾多新入坑既中招 之前見佢比海關封場, 只係過一排又開番, 可能有後台

GK 係有版權不過不在香港 反而係有d show 有一日版權俾你賣自己成品
玩具老番何止GK... 超多PVC 番模